同動保撚做壽既良品

送禮當然係答應佢地幫助毛孩 見一隻就打一次俾漁護/愛協 還毛孩一個希望 給他們一個家